有咩零食新年先買到

嘉頓 利是糖同薄荷卡侖治

有個唔知叫乜角 炸嘅 好似餃子形狀 新年先有

金幣朱古力

油角?

菱角

菱角唔會炸

佢應該講緊油角

Yes!!!

紅瓜子

嘉頓什餅

膠味餅

史蜜夫軟糖

糖蓮子

正